陌生男帶不相識少婦到酒吧摸腰鍚嘴今脫非禮罪 官勸：學吓點樣尊重人

患有抑鬱症的38歲新婚人妻，去年與丈夫吵架後到街頭散心，她稱因服過抗抑鬱後感覺很累，被不相識的男子帶到酒吧飲酒，期間遭對方強吻及摸胸非禮下體。陌生男警誡下稱：「我有摸過膊頭、攬過佢腰、拖過佢手，但冇非禮過佢。」，他被控非禮罪，案件經審訊後裁判官今裁定被告脫罪，惟指事主與被告毫不相識，被告的行為並非如其所說述地順利成章，勸他｢學吓點樣尊重人｣。

報稱從事廣告業的被告（34歲）被控於去年11月8日在赫德道一酒吧非禮女子X。
裁判官今指，X雖供稱抗拒被告於酒吧內把手伸進其衣內「揸」其胸部，卻沒有即時離開或報警，控方沒有其他佐證，X沒有在跟丈夫的WhatsApp對話中提及，即使內容中X稱｢有危險｣，但不清楚這是在甚麼階段發出。

官：X或想引起丈夫的關注與緊張
裁判官認為事發於眾目睽睽的位置，被告卻能把手伸進X的衣物內摸其胸部，並惹來X很大反應，裁判官對X所描述的真確性有保留。裁判官續指，X及後有機會於廁格獨處，卻沒有透過WhatsApp向丈夫直接交代情況，亦沒有報警。丈夫先前亦曾多次致電X卻未被接通，X明明有機會卻沒有求救。
裁判官認為X或想引起丈夫的關注與緊張，質疑X是否有作出如她自己所說的反抗行為。裁判官不認為事件是由X完全捏造出來，因被告承認有跟X｢鍚嘴｣與碰到其胸部．惟認為控方未能在毫無合理疑點的情況下證明被告有非禮行為，裁定被告罪名不成立。

裁判官最後指，被告與X互不相識，只是在街上遇到，無論如何在此情況下｢錫｣和｢揸｣別人的胸部，都不會如被告｢講到咁自然地發生｣，並勸諭被告｢學吓點樣尊重人｣。

事後反悔

on 9法官，唔俾ons

遲下使唔使flirting都要預先簽雙方同意書

女方係雞，講完

38歲先新婚都算，仲要咁犯賤

呢D臭閪娶左真係要喊三聲

係咪就算係法庭文件都係用"揸" 呢個字眼？

有冇書面語代替到

用手將大乳房加壓

掐

撫摸呀....................
真係想知你讀邊間學校讀到書面語係會寫做
用手將大乳房加壓

on9法官，攞尾彩

摸唔同揸wo

撫摸同揸2回事

廣東話都可以入文

法官閣下，被告當時伸手入當事人衣服入面揸其胸部

抓囉
台灣成日都用

未去過法庭聽審呀?

你住深圳架? 支那狗